[A/I] Fate/Grand Order JP [639]

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

留名

寶五大佬 你喺到嗎 夠鍾上線la

12日 仲掛史前禮裝 刪左佢啦

寶五又願意加我嘅人 好難得

呢到大把

巨頭集中地

你可能已經就係巨頭

皮卡丘同曼威set公仔好撚得意

好Q

衰在deadline左先知有套咁既野
沒得買了

一定炒到好高

乜撚野係皮卡丘

皮你老母
比卡超啊

點解會係kabuto 嘅grasshopper

皮卡丘都唔識

又派膠

究竟有無一日神父係唔會9up

1.5.3酒吞奶光決戰關配置邊個諗出黎
我屌你老母

我仲識踩單車

返大陸踩

翻大陸騎自行車

洗面奶

傷風敗俗 狗男女

agger

我想試下

今日我就要清理門戶

這些機會

想做狗男女

等offer巧痛苦

記得比人壓價死都話有第二個offer比到你expected salary

iktf

好想試

如果佢壓得唔太過份我應該會照殺

最近都試過一次，企硬唔到我個expected salary 即刻同佢講bye bye 差成二千銀仲要返多日星期六睬佢都有味

長期精神緊張咁留意手機

Push 到

尼哥尼哥 尋唔尋到寶 想要this

笑撚左 又消費我地暗貞

某會然有福了

人地一早超越左呢個水平

@ZMC

又bin

你仲好講

有無名

Av 女優

《Digital limited YJ PHOTO BOOK》2018 No.47

等收工

真好

ZMC係邊

佢係Lv6，再屈佢就屌到其他人變c狐

Lm

櫻果件又幾正

C狐育成計劃

各位準備好中風未

冇風啊

中

褲都除埋了

風呀

真係推理POOL

今次長好撚多，成2個禮拜

完美回避

非常好 有得儲錢

所以6月頭2.4 6月中到6月尾gudaguda 7月泳裝復刻 7月中4周年 8月19泳裝?

又推牙貞出嚟做

過氣g

2.4

有沒人自首
黑貞出咁多次都未寶5
仲話黑貞老婆既人

我... bo0

貼絆11就放過佢 唔係人人都有錢課金

2.4年尾先出

我要2.4呀
又玩擠牙膏推理

上次推理有冇杯 唔記得左

得絆十

冇

呢個都係復刻？

寶0+1

新

垃圾活動

唔順勢出寶具本真係無意慾抽高寶
寧願抽白貞

ic, 見課長問有無杯以為係舊嘢

可能轉頭有呢

class pick up最尾果兩日唔係有白貞咩

即係大奧直接食左主線個期，2.4要等到7月頭
睇黎2.4係星空寫，絕贊拖稿中

我指強化本
不過黑貞就算無強化本都好勁

有非洲朋友嗰陣先課得多 而家

兩個星期就好難講
可能有杯

我仲係move on唔到

呢個底抽 得兩隻5星

有薩老師pickup就唔抽ex池了
雖然不是必出

朋友

我覺得下個禮拜3會塞多樣野
差在係幕間定百重塔

單計1hit傷害連爆擊應該得泰王有可能高過佢 而且要bo5疊到兩次寶再上晒buff先得
但有break就冇得講啦

最底係第一次分職福袋
個陣一係中jack一係中白貞
想當年唔少人中完白貞哀號一片

覺得sony唔會比fgo第二部完主線
唔明拖乜

一見到黑貞
就諗起1月8pack射撚哂落海
5星都唔見一隻
戒課戒到衣家

話時話，今年係咪未出過hunting

垃圾
不了

黑貞係咪出得密左

哇 屌你老母 坐緊20萬 出黑貞

未

盲佬要寶5了

有冇可能塞hunting

拖稿係星空嘅特性黎，唔關第2部完事
曾經有間GAL GAME廠比佢拖稿拖到死左

fgo真女主confirmed

認真咩

都係東出bb高汁

人人都上得。。。

人人都有咁濟啦 活動角嚟

泰王問題在於"藍爆"呢個玩法

第5次出
贋作 N百萬DL 贋作復刻 今年正月同今次

一早寶5左黑貞 (狂)

瑪修封頂，黑貞 melt 艾蕾高其他人幾格，而武藏就似"女"主角多過cp意味嘅女主

但佢支筆真係好野黎 寫得晒嘅話，所以蘑菇先接左佢入TM養老

係冇你份

我宣接報今晚7點開台

冇計啦 又要回np又要打傷害 佢藍爆都打到咁高傷真係好誇張
不過同時好睇卡運 一俾發牌員制裁就GG

抽咩

泰王的話都係用全卡爆擊up禮裝架啦
真係淨靠紅卡爆咩

聽日先開POOL喎

晏少少

係咩 唯有聽日

一隻腐り姫收晒你地皮

但普遍黎講用突爆美遊同突爆泳榮裝最多 因為冇寶具保護後排就玩銀完

原本得bo1黑貞
想抽多隻bo2

原本得bo0黑貞
想抽五隻bo5

冇愛 skip

小妹唔係巨巨bo5唔到

我都冇錢抽

我想抽白貞多d

如果改有動作就好

勁，抽25隻

寶1都心足的表示肯定不會來

係藍卡打唔到星，一定要另外2隻供

又可以繼續慳錢

應該係時間改返個比例做最新果種

等25號

YIP DOG又幾識做幫哂班月豬老屎忽慳錢

維持寶一
法國一冇課fgo就好似多左好多閒錢

4060*2就基本啦 綁死一隻狐 另一隻用美遊安徒生就真係好睇牌運 好彩俾你係咁3隻瘋狂藍chain就直昇機咁起動 唔好彩真係

梅林/安徒生+最少2030 x1
算唔算標配

有時候好難抉擇 狐既話老實冇伊莉雅裝真係唔L掂 但如果唔兩隻sup都用晒4060又真係唔會夠星

好滾動,大家又熱烈討論飛狗

黑貞改模我就抽多3隻

我諗緊抽黑貞定白貞好就嚟打完第一部啲fq有石係身搏搏佢

課到有

Why not both

呢個已經好完美 但唯一一個問題係啲牌一唔靚隻狐就10年先開到寶

yip狗又幫我慳錢

想抽寶石翁同黑杯 趁宜家？

終於慳到石

mo chin

冇5星禮特別up可以一試

急不及待想抽抽了

咩年代牙 仲黑貞

同職POOL一樣，睇下邊隻5星啱咪抽邊個POOL

好慘,營收跌又推出黎做G

營收跌(虛無時間 排4-6)

屌你就黎六點都咁撚好太陽

唔夠比DW全體員工日日攬女鋸和牛

Feel到又係啲Hea鳩活動

零課不了

出個pickup就係咁話人係g，痴媽根

比葉狗推出黎做g 冇話佢係g

泰王勁在不死 我覺得看門口打手中佢已經上左第一

次次都理會好支力

仲乜咁認真

唔好講泰王
嗰次抽左7pack差d遠魚gay都冇

但不死既前提你要有np 你要有np要靠打藍卡爆擊/藍chain 但泰王自己產唔到星整定要靠sup產星 咁最後泰王其實都係一隻好依賴sup既鯖 只係佢可以保後排咁解

其實單騎都好好打

單騎就好尷尬 啲星分到好散 成日爆唔到擊
兩隻sup+兩張4060都冇話穩50星

睇人單騎過高難幾爽

原來泰王係講緊泰始王

可以點改法

起碼件靈衣支旗唔好成日突然出現又消失

呢個已經改過一次

未改好 同埋人物比例仲係舊式果種
起碼要c狐果種重制先接受

單騎用咩禮裝？

藍丁? 加np率同爆傷

呀屌，我連表關都未打完

等switch出左先玩

都係加np禮多
不過有時就咁用特攻禮/起源彈都過到
所以其實冇乜限制

nekopara d貓娘嚟

屌到佢反白眼！

同畫師

都係優同梨梨愛正

貓娘買左steam版 + r18 dlc都未玩

一出場就倒貼

ジャンヌオルタが最初の贋作イベントで字の練習をしていて、去年はサバフェスで絵と創作の経験を積んで、2019年の今年は映画製作に挑むとか、邪ンヌが年々クリエイターとしてステップアップしてるんじゃが一流の創作家でも目指しているのでござるか。

佢最後肯定要入埋去做女主角

唔識日文，up mud

LM

去完新公司簽約

最初(16年)贗作練寫字 (其實仲有抄畫)
上年(18年)SABA FES累積畫畫同創作嘅經驗
今年(19年)挑戰拍戲
黑貞每年都係CREATOR嘅路上不斷升級
唔通佢目標係成為一流嘅創作家?

括號係我補充嘅

識日文

睇完肥叉燒早場瞓到宜家

好期待推理活動黑貞同master既智障推理劇情

原來你地每日都有reset碎片 我係h2先會reset

錯po

我都係H2 H3先會

禾刀系

冇咁多石

一關50石 3關都150石 已經一抽
好嘥石

h3 reset左唔少

放工一開game見到又出黑貞可以寶5了

GCHI

巧勁

誤射姬比人黑到

GINA 誤射裝
邊個著Livie裝?

呢度個個巨頭都日文n1 .gun

已為入錯po

係咪2個鎔妹？

同GINA一樣張圖有本身件衫,但無乜印象

THEST (2.3)

この惑星（ほし）で、ただ一つだけ(TVCM)

又有錢又識抇文，一定食到唔少日本妹gun ng dou

黑貞好上進

黑貞堆活動劇情出ova真係有得諗

其實無論主線支線同活動故事都好都係可以拎嚟做動畫同電影，根本唔驚會執笠

其實2.3係咩文嚟

造語

尼爾d fd

小朋友先做選擇

我兩個都唔要

好志氣

我要哂

CLS段差大劍

某會然係講緊基川？

涼宮黑貞

mhxx空戰大劍

SKT係咪要返黎了

屌打IG

IG快撚d去死

IG快撚d去死x2

Thest ／ FGO 人智統合真国 シン OP Full

成首都造語

我自己覺得至從賭lol熱門左之後 已經變到同足球一樣全部賽果都係假

什麼

自從

姐係d比賽賽果係莊家控制 唔關隊野勁d定廢d事

get錯上咗兒登熱門

香港有冇lol外圍睹

不停入人地D救難歷戰王, 打十場輸9.5場係唔係正常

滅燼 同 屍套仲要一次都未嬴過

好可愛

Juno都算係咁，屍套你自己打算啦

滅盡自己打易d

tamamo風扇

十香

屍套可能會, 但係滅燼真係有D難度

Lol 時間 00:15 有興趣請留名

再唔係入牙bu場玩囉

有冇咩資格

佢醒左啦 之前轉自己條尾 依家佢控制塊鏡轉

應該有加到PSN, 不過已經唔記得晒你地D名

有身份證

佢唔肯帶我打

唔知台伏個帳仲係唔係度

冇入貓貓俱樂部？牙bu好似北斗icon黎

典會牙

九成九無入會, 我加戰隊

唔記得問神父咩名

達哥好大粒花生食

最後都係玩殘體字幕？ 我開咗陣無睇落去

女帝老公

做咩?

係呀
呢件事可以睇到啲streamer真係左右做人難

玩新驚得殘體同英文
最後達哥揀用殘體

班人反智

成班傻西

咪又係個d波台狗

仲睇達哥

有英文唔揀揀殘體
係咪驚死班小學雞觀眾唔識睇

英文班小學雞又睇唔切,
睇到幾隻字咁岩達哥又睇錯既話又係到文科仔文科仔

不要再看達狗了

講真達哥好似以前咁鳩up對白仲好睇

差唔多時候送部電腦歸天

佢本身想要繁體先但無 咁個次序係繁>簡>英有乜問題 英文係你母語?

你估個個都係#台主

簡體係字嚟，唔可以話佢係母語

PKM個個用日文 唔用繁中?

2.3首主題曲同我想像嘅有啲唔同

3種字 2種係中文 1種係英文 咁中文個邊係母語咪揀左中文優先囉
又唔係突登揀用簡體去取好邊d人

唔知佢地會唔會睇支那翻譯組啲嘢

事撚旦啦屌
佢直播用殘體有乜鳩問題
唔鍾意又要邊睇邊屌

唔覺得有問題 英文仲要幫小學雞翻譯 仲煩

明顯觀感問題啦
又唔諗下支持開佢嗰班人係咩取向
再講香港不嬲都係正體中文+英文
有英文唔揀要揀殘體
班觀眾會點諗

係 好撚on9 連登10個10個bt戲 咪又係簡體
有時d毒撚卡通又係簡體
你識直接睇日文/英文係你叻 叻過一般人
但一般人被迫用簡體個陣唔代表佢支持共產

其實真係唔明嘈咩唔係話buy佢用簡體 不過人地用簡體都係方便佢講劇情比啲觀眾睇 咁都好屌

唔係要就你地班唔識英文嘅小學雞使揀英文

利申返先其實我冇咩感覺
不過公眾人物係易受罪

聽pv個段覺得幾正 成首嘅話有啲怪

相反
滅盡太多人佢成日跳
我蟲棍solo初見都打贏
反而屍套難搞d
一係你輸出回得夠多血
唔係都係乖乖地搵人一齊打奶住

日文唔揀識睇都日文

你們講的野很毒瘤呢

55

你用簡體既話 達哥平時唔好擺到個款咁正氣凜然
親共 唔屌得啊
幾多細佬仔睇達哥 影響幾大唔識計?

事撚旦啦
唔鍾意就咪睇
要睇就唔好屌

我唔睇 但係要屌

5睇又點知佢用簡體

用garena down個台服lol 慢到pk

garena出名垃圾，所以正常

得1 mb/s down左成粒鐘都係37%,，仲要攪到我上網慢

皮卡丘

你過馬路衝紅燈,睇老翻電影冇資格做好人

你係咪睇得太多達哥所以咁奶共

同神父9up唔洗認真啦 佢早幾頁先皮卡丘完

真

9up日常

樣樣野都made in china,冇人有資格反共

珍
無中國 今時今日都無咁多尼祿公仔出

譯名同簡體字要識分啦

皮卡丘台譯wor

而家叫中譯

还不快点跟我喊习大大万岁

尼禄万岁

很好 同志

明顯神父係中共高級黑

我高級紅

收聲啦契弟

咁惡做乜野

咩黎

戀童pig

二次元都話好啲 鍾意同想屌三次元蘿莉嘅人係咪心裡變態

xr有無setting可以較到唔lag機
台服順到仆街但係日服就lag到on99

10點15就weak左

黎明add me plz

add gbf?

Ok

又冇証據

ok

有風未

冇，好熱

骨王都會熱

幾時出真女主武藏比我追寶

fgo 越來越hea

希望隻驚執笠前牛肉丸可以有新模組

大把機會
主線有排都未出晒

玩多年幾玩埋個第二部都唔知仲有咩玩 打完異星神 淨番人類惡 佢似想用活動出埋其他果d

大奧咪出左比你睇
人理崩壞域

人類惡點都係主線出返一兩隻掛

【特報】『Fate/Grand Order』イベント「惑う鳴鳳荘の考察」の公式ノベライズが決定。「円居挽（@vanmadoy）× 本庄雷太（@raita_z）」が贈る『FGOミステリー 惑う鳴鳳荘の考察 鳴鳳荘殺人事件』が5/23（木）に『FGOミステリー 翻る虚月館の告解 虚月館殺人事件』と同時刊行！

仲有虛月館個封面

好靚仔

咁重口味

虎鉄同雷太

熱撚死

今日心情

唉

熱

有咩問題

靚撚到 要買了

@景品HUNTER

白面金毛 巴比倫大淫婦

頭髮位做得好靚

唔撚比笑！

放工又要去買點數卡

可能分LR嘅全部放晒入活動
6嘅愛歌 尼祿就梗嘅
終局之7應該就得1隻
係唔知5有無分LR

yes

聽日John wick3

咁快咩

佢今年幾多歲

星期五放工唔知買唔買到即場睇呢

54

想補Extra坑 有無Android psp模擬器推薦

同湯告魯斯一樣痴線

佢兩個都cls

又贏

.gun

又返工出去睇戲

大獲
好似中咗麻疹

-3-"

想整張卡自己課
但我依家仲讀緊野未番工
應該冇行

你係果邊返工？

大把信用卡比大學生開架啦

我GRAD左好耐啦
依家都係讀日文讀其他課程，都未正式番工，只係不停咁IN

唔係
但睇咗下chp寫既s/s全中

好明顯收工先去

保重

Google美國禮品卡課唔到金

5點未到都叫收工
我24小時工作

課乜嘢？

如果一pack中黑貞，我切

Fgo好似鎖區 要用番日本禮品卡或者信用卡課

vpn?

不嬲日版app game都係要用日本信用卡/禮品卡先課到，點解你會用美國卡

講左半個月啦喎

GOOGLE之前得架

無用
係鎖只收YEN/信用卡

開張debit卡得唔得?tapngo果d

早放少少姐 聽朝又要開線

vpn轉區入yen咪得？

咁人地本身講緊用美金課唔到呀嘛

ios課金真係好煩

ios轉區易過an狗

ios轉到區又點，咪又係要買日本卡先用到

唔課就唔會有問題

炒

啱
仲比錢yip dog
不了

AN是但拎張信用卡就乜都課到

嗯

盡是成功

7點見

新安洲呂布同貂蟬合體變夜鶯
張遼沙薩比

十卜

god eater 3 有新sorry

抽黑貞？預左幾多石

之前miss左 得返兩三日時間訂 係到推廣下
Fate/Grand Order Orchestra 團3

截止日期:18/5/2019 22:59
到貨時間 : 7月上旬

1pack 得就得

3石就夠我寶1

熱撚到

痴撚線，26-30度

支持

又要show 肥腩開工

熱到痴線

啱啱做完尖減肥腩

想嘔

屌真係熱到on9

嬲

Metoo

達哥係咪已經嬲到連backup都唔upload

去佢twitch有

隻新game好睇咩？ 我琴晚聽完佢鳩up新聞就無睇

咩事？

上開utube睇，方便啲

尋晚熱門好多po啦

有chatroom大戰

chatroom大戰我知丫

成班都on9
用殘體都唔明有咩問題
返完工唔想睇英文譯比大家聽係好正常

訓左無睇

YD ?

U肥wt

佢本女僕本

其實根本就係 然後啲人就會咩都政治化你 話你又奶共又乜又乜 大佬人地而家又唔係話支持殘體 打機輕鬆啲唔洗個腦轉得咁辛苦姐

幾時再有tamamo 親友團抽 對上次抽卡好似已經係小紅

屌返完成日工攰到仆街
仲要日日開台兩個鐘，中間又要9up,又要睇字幕，又要睇chatroom都做到人都癲啦
比達哥輕鬆下唔好？
認真我好贊成佢開台要收錢先比留言/睇得，唔想直播咁多小學雞同煩膠

到收錢個陣班反達同波台狗又講佢為錢佢地跟本撐咩反咩無所謂
志在拎存在感 激到人嬲 跟住就小圈子圍威喂話撚左邊個個狗

波台狗幾時死全家

快啲出淫賤祕書狐

等唔切單pu
終於抽到周回福利屁屁槍

有排啦 秘書狐級數應該同第一部哈桑同梅林差唔多
終章前先會放比大家抽

好希望寶一到黑貞

黑貞同金閃閃好易抽

除左用繁體中文 都會有人屌咖啦 講經咩
用英文 班小學雞又話唔撚明 跟住又屌佢9up劇情
用殘體 又屌親共又點點點
係我就直頭熄字幕一拍兩散

達哥鳩up老作對白先係世界第一好笑，洗乜開字幕

屌好想踩鳩佢塊面

照讀都好多笑料 開心手術 干擾機會中文系

隻野粉色尾巴真係好撚正啊

咁點解明知會比人屌 都唔選擇用英文/唔開字幕
唔好話因為放工返屋企直播比人睇
就想輕鬆d睇中文字幕
佢中間d電子垃圾廣告 ea堆垃圾game既宣傳費
隨時直播兩個鐘都高人工過我地

佢開字幕因爲佢想知成個故仔講乜囉唔洗講咩kongu畢業唔識可以查啦，打機定查字典啊？

9up對白有冇字幕都一樣，人中維新一樣照暴走

葉狗幾時先肯開個寶解俾黑貞

我諗佢真係估唔到咁多on9客(觀眾) 我都估唔到

John Wick可以用UA積分換 我又去睇先

唔知而家仲可唔可以拎citibank啲積分換戲飛呢

咁我又問你地一個問題啦
真係當佢會唔識英文 用殘體 睇得輕鬆d

假如佢玩pkm 用繁中照讀對話出黎
咁照住npc講‘我的寶可夢很厲害 ’
你地屌唔屌
唔好話佢到時自己轉左讀Pokémon 就ok
我知到好多人淨係見到皮卡丘三隻字都會嬲嬲豬

利申返 我死毒撚 成日睇大陸仔動漫翻譯組
見到人講寶可夢 皮卡丘唔會屌哂鬼
同埋達哥單野冇立場 純粹無聊問下

達哥upload左

化粧品果間？

ys

再in多3條又
即係有機啦 加油

mofu

棉花糖 咬咬

in完先睇啦
利申睇聽日下午

btw exam終於完
可以做廢青了

簡單啦，唔好去in

無記錯有間UA喺灣仔嗰邊 聽日自己google啦

諗住聽日食完個靚午餐就係屋企附近睇

D血應該都係紅色

me唔玩獵奇

帶套衫出街換

Hea工牛仔褲都得啦

唔知去邊換

戲院d冷氣夠做啦

著老西

著住件野路都唔想行多步

唔通真係好似電姆咁t shirt老牛咩

咁大過仔都冇着過一套完整老西

屌你見大公司/專業行業就話老西
你而家見既係hea工，著老西把撚咩

唔多好笑
希望再接再厲

我見工都係裇衫西褲，我無西裝外套

認真你當我鳩up

唔買返件？

笑到暈左
sorry

邊有錢

好難唔笑

Zara質料差但平
G2000質料靚但貴
利伸 屋企件外套唔岩著

我要咀咒你地

搵啲工都無乜需要著到真係要著先買都未遲

中學grad din買落

咀返啖先😘

屌你個西咩一之太刀 便當 睿智之光全部食曬
會唔會係用着常駐禮裝當做活動禮裝咁撚Hea

講個咪咪你地聽 十香巨頭日日老西返工

我個年代中學grad din未興著老西去

我個套都係

你邊年grad啊

佢好似係美國隊長

03呀

以前返ifc真係要

唔怪得

返ifc

膠層
養唔養狗

有料

一陣有矛人抽

iBanker

睇人jump

我都係

即係我唔係攪針對
同屌人屌殘體又乜乜乜 達哥又乜乜乜
純粹真係好想知你地個兩把尺點擺

暫時有30石係身

我不嬲雙重標準

quit了

對人不對事
神父咪屌囉
達哥就另計

選擇性屌老母

抽

睇人抽算

悶

達哥
都唔知影響到幾多細路仔睇完會覺得簡體字冇問題
文化入侵都覺得冇問題
雷姆就係人板 仲撐

新event 黑貞用禮服立繪希望出靈衣

隻game得英文同簡體揀 咁揀簡體係咪=支持簡體/奶共先
神父呢d人特登打皮卡丘你搵黎做例子 都唔知邊個先搬龍門
佢打完皮卡丘轉頭又屌達哥 你咁鬼認真幫佢駁 佢個種咪姐係波台狗個種假膠9up 一日唔9up會死個種 最緊要有人理佢

我又唔係幫2lai駁
純粹問下 咁係咪皮卡丘又唔比 殘體又ok姐

完了

新男角，幾靚仔

我覺得ching你個人心水唔夠清
我地係呢到圍威喂講笑就另計啦
但達狗係個公眾人物
情理上絕對唔可以咁樣做 簡體字幾大件事你知唔知
你試下坐沙田去到上水 一班中學雞係到講普通話你就知幾惡頂
明明有其他語言揀 呢到香港黎架
有影響力既都唔帶頭 達哥仲憑咩扮清泉
我有冇講錯先

收聲喇反雲狗

係咪可以燈定pool2

唔好轉移視線話我9up開
所以達狗用簡體等於岩
同講事實比人屈五毛有咩分別

又開始真名看破又槍又十字架

Ching好波

唔知會唔會pool2出

牛郎

個老野做保安都冇人請啦

我覺得依家d人乜都政治化 將任何事歸晒邊 咁心水唔清個d人咪覺得正反雙方既論點係到搬龍門囉
單論一件件事 神父唔打比卡超打皮卡丘係為乜先 心照啦
我就無屌佢既 佢個種假膠 上咁多年x登都慣啦
達哥單野 咁都可以同奶共掛勾我就真係o嘴

Me好似與世隔絕左

我地去屠龍

都話我好簡單 唔係針對殘體 唔係針對奶唔奶共
搬唔搬龍門黎抽秤達哥 政唔政治化
只係想知依到咁多位ching係咪都係幾十把尺黎睇野既姐
神父依d 假膠我唔討論啦
我係見電冇咁認真答
又皮人老母 又放工輕鬆睇殘體ok😥

好正常
細蚊仔先會睇達哥

話達哥奶共真係離譜咗
但佢做得公眾人物用起殘體字上嚟又真係會影響到佢啲細蚊仔觀眾
口口聲聲話支持本地嘅咪辛苦少少英譯中囉
使鬼而家咁畀人屌鑊甘兩邊都唔開心咩
達哥係抵屌
但今次抵屌唔代表佢奶共

自己分辨啦 屌達哥個班普教中 有無出黎屌過
定係唔鐘意達哥 見有得反就搵位入自己諗

Me返去玩陣廢柴惡魔就要weak 又要開線 返早兩個鐘

唔係魔盜王角色就係葡萄牙的現代人
唔係前者下話

捉到痛腳我實追住黎打

我覺得bilibili應該ban左你個大會員.....

又可以慳錢

咁我繼續衝ff了

自私睇有咩問題

黑櫻真係好好用

別了吧

d奶假嫁

不過真係好想知
香港仲要幾多代/幾多年先冇人識比卡超

睇埋強盜先

細細粒但波大大 好肉酸

而家個啲死晒咪冇

好打得去邊 Aoe我有中二 狂蘭 單體我有上將xa

難講啊 依家最新個代都唔知叮噹=多啦a夢

自爆寶具

偷跑嘅喂

係時候整個自爆紅單體

這個如何

所以咪話而家識個啲死晒就冇

想嘔了

死盲撚

成日抽男人pool

又要去買卡

今次套電影算香港電影商識撈
唔係叫精靈寶可夢神探皮卡丘

始終要賺錢 得罪觀眾冇好結果

見個字幕 得比卡超英文 其他都係（官譯）

果然肥仔最大嘅敵人係夏天

今晚既抽卡取消

刑部姫

戲入面全部官譯喎ching

伊貝官譯係咩

點抽 全部都係四星禮

伊布

係 由動畫電影已經係咁
但係動畫電影 個logo係精靈寶可夢

燈力加持

無法拒絕

你唔開台 少左fgo po 最重要既力量 梗係奶野啦 你而家召喚定佢今晚開台啦

結果係跟大陸定台灣

60石5符又爆
留石算

7點 最後一pack

嘩屌

發覺依家GBF 去到200rank
開始冇咩好做
四屬要農既都農夠
每日打唔夠十鋪就熄game

最基本都有個標題呃下人
同埋得比卡超反得咁勁先叫pikachu
仲想點

飛高化

係時候開多個新坑

咁其實每個都一定有幾把尺架啦講真嘈嚟嘈去都係講緊佢公眾人物 影響細路觀眾 咁相反係咪姐係佢唔係公眾人物 自己玩就可以用？呢度咪又係兩把尺嚟 你唔鍾意一個人 佢做咩好人好事 你都屌尻佢偽善架啦
同埋可能電母講得唔好啦 而家唔係話放工輕鬆睇殘體就ok 而係話佢做直播 佢比唔到觀眾理解劇情 啲觀眾又會話佢 好悶啊轉game啦 點點點 咁佢用英文即時譯唔到 又話佢文科仔文科仔 尋日睇左隻game一陣 其實都有堆專有名詞 咁下下停係度 譯比你聽 你都冇癮睇啦 重點係 你睇佢直播 你係為左睇佢畫面堆字幕定聽佢up返啲劇情先佢用殘體都係為左理解個劇情 再up返出嚟比觀眾聽 喂佢而家唔係up大陸譯名啊 支持簡體喎 我尋日睇佢隻game hugo都好似譯乜尻雨果佢咪又照講返hugo

你需要享受 唔係肝

又話7點

伊

開始悶悶地 佢有樣素材好撚閪
每日限你打一兩粒
但要整個超級無敵好撚強既角色(十賢者既其中一隻要200粒)
局撚住拉長個時間

同飛高開絆15一樣

個池有毒

布伊伊

寶石翁呢

你又抽 追5?

好耐冇見牙p 定我次次weak左佢先係到

係 但飛高絆15係毫無獎勵

佢嬲左你

紫式部見過醫生

升一個有30石仲想典

過寶1

有D手痕,要幫手出聲

Why

追

同埋我覺得gbf post班人既強度都唔係好高
綜合勤力加財力
我諗大概低兩班左右

nobu假如發力 都可以做車頭

做咩回左兩次post

因為佢打古戰冇隊友

親自直通地獄

你諗下
1.覺得比卡超好聽過皮卡丘而選擇比卡超
2.覺得用簡中易明過用英文而選擇簡中字幕
你覺得雙重標準呢個字可唔可以用落呢個case到

不了都係 而家玩下鹽濕驚 飛高養下生 多左d時間做下運動 幾巧

唉屌都係唔課

還有你們呀

岩岩2左 希望有生之年5到

1都唔追下好難落台

係If既世界線 你可是古戰場英雄啊！

我追完，衰左

咁快又出多次黑貞，幾時出梅林啊

有冇人係仆左街

我5井左右已經無乜野要課
隔3個月3000yen
又未on9到6屬課金盤

唔抽咪唔洗仆街囉

諗起啲卡數好想死

ho ball
一蚊都唔好課俾葉狗

me 一單only 好小事

我破左戒

一陣晴天靠晒你

又增加一個船長

我都係差唔多 五六井左右 仲要有一半係白嫖輪盤
除非石油王 如果唔係都係乖乖地等送素材突課金武器算啦

玩完公子真係唔想課俾fgo....

嗰個應該係二世祖版 唔洗返工

公子我課左月卡，體力同心心

希望今次可以好似虛月館大姐咁有一枚繪圖 補返比禮服黑貞
新宿果陣都ON99, 第2張比粒石都唔比GD黑貞跳舞

Cygame奴隸

你都係

唔課母豬？

月卡 季卡 體力 心心 母豬 月卷 周卷 課晒了 係冇課mana

講得好 同我屌大力d 佢呢種人唔屌唔得

母豬都有課埋

講課既話我又真係唔算多

y

5ch見到

佢要1pack中 穩定性得你救到佢

係啊

信和真係好撚遠

佢個假名都可能係提示

你住邊

我太子放工行過去

行

出面 John wick po見到失敗卿話自己都得

傻系系

To失敗

追到了

我中間要係始創拎野俾人，又唔想行返轉頭搭地鐵

應該係巴索羅繆

9成以上

Kill 3 men with a pencil?

笑乜能野

屌 好撚廢個活動
根本虛月館d frd黎 淨係睇故仔
係咪2.4已經爛咗產

大爆死，屌你老母歪3隻無pu嘅4星

唔中點可以停手

根本就虛月館啲fd 你到底期待啲乜

都講明係推理故
一係就星空拖稿,一係就大奧食左主線個期
今年下半年應該係咁
6月復刻18泳裝+GDGD4期
7月實裝2.4, 主線池1&2
然後8月上旬4周年實裝2.4異聞帶之王
8月中旬19泳裝
9月刷箱
10月萬聖節*2
11月-12月上旬 長草+聖誕節*2
12月中旬-下旬 實裝2.5 投下劇情爆彈, 主線池1&2
再是但搵位塞埋個百重塔

七月主線 唔撚係啊

he can kill 3 men with a penis

Fucking

周年前一定開主線 都可以當慣例

Cls 行左一陣都熱到出晒汁

mk

再課真係唔得掂

已經山窮水盡 課無可課

整番隻CM報價係我買果陣三分一價錢，雖然依家仲有聲，但個插口位爛爛地，faceplate又有啲裂
睇黎又要大破費

Rice

Fucking pencil

Farm下料都得呱

打料去fq啦

聽日有野過中環搞可以係中環睇

個活動點都有兩甩晶掛冇理油唔要逼住打

清晒FQ掘石先啦
上年虛月館都係開2星期但過完第1個禮拜就開GDGD復刻
今年都肯定會開D唔知乜

HEA關黎咋喎

乜 今日有活動咩

我連隻3星都係得一隻 屌你啲3星禮多撚到

我都話個池有毒

失敗卿！

好撚毒

你以為隻3星易中呀
4%咋

要3星av 另一個pool 40% rate up

以後唔抽黑貞

想要薩利耶就過幾日抽EXTRA POOL
40%

唉90隻泳貞拎嚟用算

唔得?

？

jaga

OFFLINE

無野睇

記得入去拯救晴天

台都未開到點拯救

係街出緊去食飯

幾點開

我都抽唔中

完左?定未開

乜撚不穩定

後者

好想奶tamamo 條美腿

????????????

個樣畫風好怪 唔夠H

典牙

你唔好成日都諗H啦好唔好

失敗

on9

晴天

點解唔係我

燈神卿又發功成功？

4單

好勁

cls, 失敗是但出句聲，都未燈就完場

勁到真係有時啲野冇得唔信

in失敗 we trust

有神快拜

唔識開台無得俾失敗神燈

屌你地老母

食屎狗

快啲講聲多謝失敗卿啦

威到

我正式宣傳新抽卡玄學 燈神教成立

YouTube gaming應該最易

個chatroom一俾失敗卿開一開光 即刻就中五星

灰到唔想打fq

失敗是我們新的信仰

希望到時秘書狐pool失敗卿可以入黎俾d神力加持 助我寶5

每次開光我都秒中 你們能不信邪嗎?

信奉左智將卿10年

冇睇，抽成點

失敗卿神力加持下 就中左

幾單中幾多隻？

燈完之後秒中

睇完人抽野
搞到自己都好想抽

開台第一個十連就拉二黑貞
後面個D我自己貪心

失敗卿概念圖

值得在頭post出現

小妹和議

我究竟係咪俾貧窮神附咗身

咁勁

下次裝個youtube gaming開台叫失敗卿入去先抽

矛盾大對決

燈力放出EX

下次我抽卡又開台先
失敗卿關照下我

報左驚

平日係比人挑釁完GD子就十連，今次黑貞就

適用係好多地方

隻貓娘虎娘都幾得意 又係叫RIN 有得屌

試下望下自己對腳

🤮

有咩不滿

呢幾日日日睇呢套cg圖黎打飛機
射撚左唔少子孫

有冇link

俾張梨梨愛老母嚟丁下先

唔知邊個係老母
你睇下有冇
呢兩日丁左佢個妹同雪女既cg圖
今晚諗緊丁邊個好

老母太少了吧仲諗住有校長look屌

點忍

校長Look要下集先有
不過個漢化pack一解壓個window原裝防毒就同我講有毒

女豬入面應該唔會太丁阿爾爾 個名令我諗起lol阿姆姆

成日都空裝冇吸引力

Up乜鳩

阿士下兩集又出黎，唔該今次比佢變身參戰

收到風,GOOGLE已經BAM撚晒所有GIFT卡跨區課金
用GIFT卡嘅話全世界都只可以用YEN課

以為自己眼花

阿士又夠鐘出黎9up

學埋i狗d野

黑丁幾時寶解

個活動石都冇粒

其實個活動有咩做

睇劇情拎石

再改一改靈衣支旗就好了

台狗真係幾時可以死全家

要0304晚禮服0e了

好似仲用到喎

好快D用晒D餘額佢,應該只係漏網之魚

個尾應該有杯拎

禮服靈衣都收貨

有冇人LOL 22:00

做咩

連埋你-2

廢仲要大聲講野慌死人唔知佢廢

me

-1

join

加加 女帝老公

開左波下一場

更新好慢你地打場先

電姆幾時同我地挽lol

係街啊

黎蛇邊到搵咁多粗乃丸

LOL -1

仲有位?

靈二,三黎 無事

尋日po果件tamamo外套上左animate Acos 第8位，然後斷貨

有

反而覺得查理曼果件最正常tamamo 果件太女裝

送比尼哥著

賓周那果件先最正常喎，d花月豬以外都唔會睇得出係咩

台主CARRY到D咁花既衫

Thanks for invite

台主同教主同LV 都係咁高大靚仔

點跟

你冇資格跟唔到 除非自貼出黎

我肥柒

手機有同台主打binlo相，意密

仲未同到電姆打lol

屌你老母係到扮野

Pm

想要

親一起打sd高達

Un 緊女 冇手同你玩

一pack得隻3星

你地lol打乜服

三pack bo5

4星弓

台

有冇師兄有轉珠可以加我

頭先加左

我

167 048 598
留個名

k

無支那電話，不鳥

我玩敢彈online刀唔玩支那私服韓國製sd敢達

執左啦

日版未執

咁少人玩，又咁唔平衡

難道要丸sd敢彈ol嗎

玩少女戰車

有出pc驚麼

ps4

ps4有隻甚麼敢彈戰鬥行動2 好丸嗎

一般

回祖國丸sd敢彈

咁gbo2好玩好多

識貨呢

我想要1001可以嗎

on9，自己接龍啦

很好

你們不要搶牙

6

7

8

9

10